非緊急、冇突發、唔洗推：原來周浩鼎老婆有綠卡！

周浩鼎原本都唔介意公開佢老婆勾結外國勢力，喺「國際傳媒機構」度搵食。乜嘢國際媒體，咪就係反中亂港嘅幕後黑手美國嘅媒體。

阿周太全名係 Alice So 蘇婉恩，有興趣大家自己fact check。

紐約時報

幫佢永世留係大灣區共享榮耀

哦... 你死喇，方丈份人好小氣㗎...

甴近平死全家

留大灣區啦

唔怪之得呢幾年馬不停蹄咁出賣香港喇

原來日後賣港後就笠水返美國

唔好推呀!

hold
held
holden

唔好，推

@solomon

取消佢張綠卡, 全家返大灣區啦

今鋪真係無撚得鼎囉

豬閪

甴近平

Sir~

唱通佢，唱到好似謝sir咁全世界都知
仲唔嚇到瀨屎

成班賣國建制派
又要刷鞋又要成家拎外國護照
羞唔羞恥

你死啦，我話比甴大大聽.

甴近平知唔知？

甴近平有冇同意？

甴近平點睇？

同甴近平講啦

唔出奇啦 你話戴綠帽就差唔多

Go 拉住佢咪撚比佢走

唔好推1

唔好推

一個都不能放過

習近平 甴近平

毛曱東 江曱民 曱甴王 習近平 甴近平 警甴 曱甴蝗甴近平 林甴月蛾

真係唔好推

甴近平

pish

以後要揸白卡了

大湾区需要你

概然樓主都話唔洗推
大家不推文就夠

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

Goodest English

唔好推呀，屌

曱近平

p

外國傳媒

推

習近平 甴近平 曱甴王

PISH

大灣區等緊你全家呀

甴近平話唔好推

甴近平: 這是正式愛國的黨議員嗎?

其實佢喺NYT做都唔代表有綠卡
佢仲要做中文版
應該喺香港做
不過有殺錯冇放過啦

鼎鼎全家寧做美國狗 不以做中國人為傲

明白的
咁岩睇到
唔小心推左
對唔住

甴曱平

有咩留番同甴近平講

有個咁嘅老公係咩感覺
成個弱智仔咁

hohoho

gphone開完記者會入黎睇睇 識做啦

一齊做大灣區人

鼎鼎唔好走
大灣區需要你呢種人才

叫Solomon或者之鋒加名

唔好推啊

甴近平會嬲

曱甴近平

請用甴近平代替推

屌外國勢力搞搞陣

一齊建設大灣強國仲好啦

後面唔好推

一定要取消

周浩鼎咁低質都睇得上眼

Tui

返去食鯇魚刺身

推左先算

但佢好似冇咩勁爆言論

送中惡法嘅始作恿者！
記住佢呀！想立法送人去大陸，自己就痴住老婆過美國

推
全部賣國賊

國際戰線 twitter 有任務啦

樓主叫唔洗推
咁我都唔推了

多謝白粉報為運動出一分力

周浩鼎痰罐都唔掂，
甴曱平不要放過他。

真係唔好推啦～

姓Holden就有 做名就第一次見

這是不對的

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

唔好篤灰

push

up

甴近平

頂

開工

甴近平表示歡迎回歸大灣區

蜩浩虰，有無問甴近平同意

共享大灣區

嘩屌

返黎啦
小氣方丈返黎啦

恭喜啦，名正言順返支那生活。

頂仔要受了

甴近平
毛甴東
江甴民

GPhone 做嘢唔該

個b留翻起大陸生

哈話哂佢老婆個老豆真係唔簡單

Push

原來佢同林鄭月娥都係間諜

甴近平嬲呀

係時候話比gphone聽

廣告合作
聯絡人：Alice So 蘇婉恩
電話：+852 2922 1161
手機：+852 5363 3795
電子郵箱: alice.so@nytimes.com
地址: 香港北角渣華道191號，嘉華國際中心1201室

tui

甴近平知道嗎

NYT? 真係估佢唔到

甴大大點睇呢唔知

唔好推la

留係大灣區陪甴種啦

ok 我同甴近平講

點解咁撚肥

「習近平，甴近平， 曱甴王」

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

hi

Hodor

呢啲型先多水好屌好砌
啪啪啪啪啪，樓下都聽到

篤灰marked

喂周浩鼎你老婆好肥啊
男人做到你咁真係慘

推下佢

甴近平曱甴蝗

Hodog

笑死 愛國喎

唔好攪人太太, 唔推

唔好推啊大家

鼎你仲唔仆街死

幫幫佢啦

賣港求財

留美是生活 愛國是工作

甴近平上

我周浩鼎，反拉布
反對暴徒搞亂香港
請大家支持我
三號 周浩鼎
多謝大家

我屌你老母啦，送你返中國呀

唔好畀美國國會議員知呀

好多賣港嘅
都梗係有後路

Push.

兩公婆都食得咁偏

好波

驚閪呀 推

返嚟香港啦你個垃圾

拉

原來有綠卡 個個都唔想做中國人

用甴近平代替推

天滅中共 全黨死清光
願毛甴東 江甴文 甴近平 與賣港賊同在

留返大灣區吧

推俾G phone知

唔好推呀

唔好推啦

推呀，整個PETITION，推比美國議員，入制裁LIST！

有話綠卡咩？

甴近平唔會放過呢d 漢奸

曱 個音先係習

講還講

Gold
Geld
Geldened

警告你班連登仔唔好再推

人型豬 真識食

唔推

don't push

睇得太快，以為揸白卡

甴先岩未訓醒

甴近平嬲了

好難唔推 wo

唔好推喇

甴近平 有批准你走咩？記住要留喺大灣區

邊度寫佢有綠卡

千祈唔好俾gphone 知

你班仆街推完未

我相信搞大件事，周生會發癲咬人

轉寄去大陸網

甴近平出聲未

留係大灣區啦

習曱平

唔好推呀！

唔準推

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

去毛病 除惡習
中國不需甴近平

無知一問~點確定佢有綠卡?

係紐約時報做左咁多年野, 比你有得拎, 你會唔會愛祖國而唔拎?

人地美好家庭，大家唔好推啦

通報甴近平

一齊留喺大灣區啦

一定要佢留起大灣區同個仔face time

唔好再推啦

呢個要推！

真係要甴大大出來主持公道啦

唔好俾solomon知

你玩完了

大家做乜仲推
唔好推由佢沉啦

唔好推！

共享大灣區榮耀

唔好再推

佢應該係澳籍㗎？ 係澳洲讀大學同做咗幾年野㗎喎

不要再推了，比黃之峰見到就仆街啦

啲保皇畜生咁鍾意移民美國

Lm聯署

gphone招喚 幫手呀

佢係hk office做咋喎，點拎我都識人係入面做唔係幫佢講說話，希望大家唔好炒車姐

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

生生世世留係大灣區啦屌你老母

紐約時報多謝你

兩公婆唔洗指意走

new york times

賣國賊

曱甴王甴近平

咪撚推啦

好樣衰

鼎，在英國讀書，一直以為佢係揸英國passport (利申，冇fc)

唔好推喇 唔想比人知周浩鼎推逃犯條例

民建聯周浩鼎早前書面提出建議，要求撤銷內會早前成立法案委員會的決議，即變相解散《逃犯條例》法案委員會。

唔好比佢走

鼎鼎

希望母子平安。。。希望

真心問 喺nyt 香港Office做就有得拎綠卡嘅咩大把外資公司係香港有Office啦

report

鍵盤戰士可以做啲乜幫佢地共享大灣區榮譽？

番大灣區啦

甴近平知唔知

個個都有綠卡就賣港

Oh...

推唔推好呢？

條友支持送中條例

頂！！！你今次gg了

周浩鼎!我要問周浩鼎!!

Pish

佢幾時攞？ 如果佢2014年攞 而家已經係美國公民

推俾GPHONE知道

唔知有無屎忽架呢？

連 甴近平 都話唔洗推

11.2 維園流水式集會

唔好玩咁細🤣

借位一推

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

要跟689留大灣區了

有冇人記得呢條撚樣見人去美領
過兩日自己帶埋兩件蛋撻跟隊遞信不要干預香港內政

原來係NY Times

一於甴近平到佢一齊留返係大灣區

呀頂你乖乖地享受大灣區榮耀喇

C

背叛中國

推 返大灣區啦

.

環球時報算唔算國際傳媒機構

奶完共都仲要幫件咁嘅肥豬肉埋單
鼎鼎其實係咪專業勸退人唔好奶共

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

好有機會做間諜

加佢入名單啦

推啊，甴近平有冇批准你落綠卡啊
推推推，賣完港就想去美國，你諗都唔撚使諗啊
屌你老母

甴近平
又係時候篤灰

留大灣區

大灣區歡迎你

搵所羅門幫幫佢

入籍美國賣港奶共 想食兩家茶禮
呢啲人一定唔可以放過

推 唔該一齊留係大灣區

留返係中國做雞la!

畸胎、流產、難產、無屎忽、男不女，乜都有可能

肯定係共諜
快啲取消左張綠卡佢

推上twitter

用啲咁PK嘅人，

NYT呢啲肯定係奶共報

原來周浩鼎都有閪𨳒，唔係自己打飛機

會唔係美國間諜黎
快啲比啲藍屍睇清楚 勾結外國勢力

喂呀 唔好推啦
甴近平

好出奇啊？

話俾甴大大聽

甴近平表示不滿

連登仔就最憎人唔愛國

我的國有咩唔好呀

T

班含家剷建制奶得咁落力，就係為左離開佢地口中所支持既中國

唔好走啊

我真係恭喜你呀

甴近平同唔同意

g鋒知道未？

屌你
依加唔賣港
到時點有錢返美國生活啫

肥西

同甴大大講

怪錯左阿鼎，原來佢一路幫美帝做間諜

甴近平
推到佢冇綠卡

似係中國派過去嘅臥底
要check check佢

召喚GPhone

曱甴平

仲想做美國人
屌你老母啦

真係唔好再推

甴近平

身在曹營心在漢，怪錯你啦鼎

甴近平！

小事一舂
tui 乜鳩

c

甴大大

Holden Gorde

得罪香港人人仲想走

會唔會周浩鼎咬老軟

共產黨好喜歡安排自己人去傳媒

一家三口共享大灣區榮譽

如果攪到剩係得老婆有佢本人拎唔到都唔差

督灰網

港奸呀

港奸！！！

大灣區需要你

Gphone請出手

TYtime ?? 定CNN?

good news

甴近平
毛甴東

痴線'''
唔好推啦~!!
鼎!!!!!!!!!!!

佢地愛支係返工嘛

老婆原來是賣國賊

大獲了
甴近平

無忘呢條賣港賊，被爆同689打龍通

返大灣區啦 返去甴近平身邊

仲想走

你老母臭系
同我留番喺大灣區共享榮耀！
賣完港就想同老婆留喺美帝？

如果你話中國唔好，你就是洋奴
如果你話外國好，你就是外國狗
如果你話唔想做中國人，咁你就係十惡不赦嘅漢奸
如果你乜聲都唔出，靜靜雞將國籍變成歐美國家，你就係成功人士
如果你加入歐美國籍仲繼續話你愛國，你就可以成為政界代表
如果你老婆仔女都係歐美國籍，自己卻留響香港教人如何愛國，你肯定係高官

大灣區見

留名

pushpushpush until wong ghone noted…

gphone呢？

毛甴東 肛甴文 甴近平

甴大大有批准佢走咩？一齊共享大灣區榮耀啦

做一個驕傲嘅中国人

即係邊間傳媒？

發現梁振英口中CIA

唔好推到人地全家無曬綠卡啊

依條仆街送佢返大陸

之鋒

返大灣區

唔推我都唔係人啦

間諜黎
危害美國安全

好羨慕 唔好推

樓主做乜篤爆人

快d 通知所羅門

甴近平個甴倉頡點打

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

呢個人渣 聽佢講兩句野都就快要耳出血

一齊做中國人

返大灣區生啦

有無人fc到係咪真係有綠卡

呢種獻世派，要永留大灣區。

post on twitter, 所羅門

其實有冇辦法可以真正制裁黑警？

佢都叫鐵漢
果時論壇比天琦撚到ererer

唔知個仔仲有冇綠卡呢?

兩公婆個西樣有得fight

推俾所羅門check check

同甴曱平一齊同享大灣區榮耀啦

係佢住個度做會所 佢講野好撚虛偽 懶有禮貌咁 對住佢硬係覺得有種違和感

推呀

甴近平：唔好取消我張綠卡呀

831

話知佢老婆果張係綠咭定白咭
佢頭果頂係綠帽定白帽

點都要加入制裁名單

咁耐先起佢底
證明連登仔根本係廢

之前堆所謂起底根本係有心人放上黎

係入面做一定有綠卡？

唔推！

@gphone

呵 原來外國勢力黎既

真係唔好推
禍不及妻兒

禍不及唔係自己經手嘅兒....

頂...........你老味

要共享大灣區榮耀了

依兩條仆街 永世留係支那

我以為佢係gay 嘅添...

留係大灣區，同謝振美做鄰居啦

同問 9成炒車

佢以前做cnn 宜家nyt 自己去linkedin睇下

佢個袋要比人揸lu
唔好亂推呀大家
搞到人地屋企人嫁

甴近平:

佢老尾原來係外國勢力

外國勢力

唔好，推呀

Alice So

國際傳媒機構搵食=有綠卡???

賣港狗

👍

呢條撚樣串通689明刀明槍搬龍門，
完全係當法治無到，
更加令更多香港人唔信中央同建制派！
冰封三尺有尺半係佢做成！
快啲聯署取消佢屋企人綠咭
咁撚愛國留響大陸啦。

成日講外國勢力 嗱 睇吓啦mon po狗

甴近平個女？

依家唔得了

完左今日大家要諗計點樣幫頂頂出名
留定名先

所羅門真係好忙

@phone

有冇人有資料報比ICE知

通知所羅門

真係唔好推

Mr Yue

咁無又推

咁你

有冇探下曱甴平個女

喂 講野啦
甴近平個女呀屌你老母大陸狗

正一港奸，賣國賊

公職太忙，唔記得取消綠卡？

鼎! 咁都食得落

唔好up呀

民聯愛國咖，一定係扮美國人刺探美國機密。

有無辦法幫佢冚家留喺大灣區享榮華富貴，全家都唔可以踏足美國？

唔做中國人?

唱！

成篇都無講綠卡，標題黨收皮啦

賣港呀啦

可以點樣通報比美國？

個個官都咁做

生個NO SEA FOOD 啲 仔

@SolomonYue

又一個賣完港, 再去美國的人渣

頂, 你去咗邊?

曱近平

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

千祈唔好推呀

真係唔好推喇

721831101

Ok

推！

有冇個LIST呀...邊位名人及其家人不愛國..持有其它護照...話畀阿大大知啦...

兩公婆食兩邊茶禮

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 新屋嶺

推佢老味